[BREAKING] 熱血時報出現緊急財政危機 希望大家捐款三十萬

‎靳民知‎
2 小時

緊急呼籲！

今朝早阿達在大香港早晨宣布，熱血時報出現緊急財政危機，最遲在週四要急推籌募三十萬。

叫射撚滿嘔番果30萬出黎咪得囉

為清算鋪路
籌30萬->肯撚定籌唔到->追究點解冇30萬->攞射撚滿單嘢出嚟講->清算

想抽factwire水？
又唔睇下自己咩料

屌你熱血真係死乞兒組織，日撚日叫人比錢知唔知醜？
收完錢又冇野做到出黎，人地factwire收完錢有報導，有料爆。比完你熱狗有乜撚野睇？亞視都好睇過你個垃圾台啦，呀哥
比$30萬你熱狗等你射落海呀？熱狗快撚d全黨死清光咪撚獻世啦屌

熱狗都係同亞視一樣
成為香港人嘅集體回憶把啦